有個小學同學突然間搵我但係佢係做保險.......

十年都冇搵過我一次
突然間搵我whatsapp
話想約我食飯
但係我知道佢做保險 (M字頭個間)
我係咪應該有所防備

Be open minded to any opportunity

有朋自遠方來

九成九sell你
接招定走場

鞭數十，驅之別院

Manulife

非姦即盜了

雖遠必誅

對

扮到好有興趣買 呃佢請食飯

同美容雞有咩分別

直接話唔得閒啦

有個小學約我食飯
明明已經幾年冇見
我知佢做M字頭保險
我講明唔好Sell我
佢話唔sell
結果嗰日無啦啦同我講理財投資
又問我經濟狀況
我心諗關你撚事咩
又話唔Sell
擺到明放長線約大魚啦
想我慢慢買你保險
就算買保險係都搵第二間啦

仲要你問儲錢狀況
未來規劃
關你撚事咩
擺明想人買基金
R 一單生意la

我都係咁
走前仲叫佢比份文件我番屋企睇下扮到好有興趣
等佢覺得呢餐飯請得抵

無所謂, 最緊要出到去佢請食飯, 然後扮有興趣叫佢出份proposal下次見面

拎完proposal扮哂好o岩心水, 但係要拎返去同屋企人商量先, 又呃一餐

跟住出黎簽單, 再呃多餐
最後cooling off左佢, 將佢whatsapp拉黑. 搞掂

職業病啫

職業病又如何
已經畀人唔好印象

佢可能sell你買儲蓄基金

唔應該去

拉黑

拉你老母黑

btw高招

所以搞到好多人對保險從業員有負面形象

保險狗食屎